### Домашнее задание "Django Generics"
#### Задача:
- доработайте своё приложение для отображения моделей на страницах
- добавьте страницы ListView и DetailView
#### Критерии оценки:
- данные отображаются на страницах
- есть кнопка для возвращения к списку
- использованы ListView и DetailView

#### Запуск
docker-compose up --build

docker-compose up --d

http://127.0.0.1:8000/
